鹽叔：極權生活指南——哈維爾《無權力者之權力》︳已讀不回#23

arguably, 全港最高汁既youtube channel, 請subscribe

推

見鹽叔就推

留名得閒睇下